日本強勁止痛藥

我去日本嗰陣買左隻止痛藥
雖然寫食兩粒一次
但係我食一粒已經可以唔痛
上網search又搵唔到呢隻究竟咩野黎
又唔知副作用勁唔勁
有冇人食過呢隻野
或者睇得明日文

用google搵到
好似係呢隻

你識日文
google 係隻藥個成分?
Thanks!!!

Ibuprofen 一街都係

好似勁過香港d止痛藥
我勁我唔知食左乜落肚

我驚我*

ibuprofen搭返粒胃藥食啦

食佢不如食Celebrex，唔傷胃

呢個成份香港好似要醫生處方

一般貨識嚟 唔關咩日本事
你係非洲買 都可以叫非洲強勁止痛藥

小心胃有事

痛博士止痛效能極高
不過唔係唔傷胃,有啲人戇鳩鳩走去買400mg唔食胃藥食到胃出血
高劑量Celebrex配埋Omeprazole會好好多

上維基又冇話佢好傷胃
不過 EVE 都係呢隻成分

ibuprofen 傷胃, 我向你保證 而家轉左食痛博士

香港ibuprofen 唔洗醫生開但ibuprofen liquid capsule 就要醫生開, 所以我以前去美國就會買定(佢地當普通藥咁一街都係 )

去萬寧有藥劑師嘅藥房都有得買
Advil

必理痛又點睇？
之前一直食開

喔係㗎? 我而家無食啦轉左藥 以前我叫佢做“美國佬必理痛”

垃圾

絲打止m 痛?

m痛 頭痛

留名學野

我之前係日本買隻EVE, 試過佢止痛勁，但呢隻都會傷胃？

頭痛就是但食啦, m痛食痛博士, 我啲朋友話好有效(佢地係會痛到暈嗰啲)

我都覺得好勁 但食完個鼻會keep 住聞到隻藥既味
食過一排 之後唔敢食 不過真係好止痛

感謝

傷心

EVE 係牌子名, 你睇成份其實都係ibuprofen, 佢聲稱唔傷胃係加左“氧化鎂” 即係antacid, 胃藥黎, 你去藥房買pack 200mg ibuprofen 加粒胃dick素咪咁上下效果 佢有用但唔神奇亦唔係咩日本神奇止痛藥

利申: 唔識藥劑, 只係食得藥多所以知少少

偏頭痛有無話食邊隻好

想要消炎效果，係咪Celebrex 比較安全

咁都好d, 因為我通常都空肚食（唔係成日食）

我認同你講野 但朋友有次m 痛食左2粒藥(成藥)都痛去搵醫生,醫生開返同一隻藥比佢

我覺得eve都好勁，每次正係食一粒已經夠

aspirin 唔係心臟痛先食多？
會唔會太強勁

見到個post諗起以前讀果d咩cox1 cox2
不過都唔記得哂

好多傻仔當日本藥仙丹

其實止痛黎黎去去咪果幾隻 全世界都一樣
唔同包裝唔同名

其實必利痛有效又安全

覺得唔夠就打孖上

一日唔多過4000mg就ok

日本藥唔好亂食 太勁

樓主心理作用啫
Ibuprofen周街都有啦
仲要得150mg成分
我呢一盒200mg都唔需要醫生簽紙啦

note: 請勿空肚食ibuprofen,另外請勿過量服用否則會造成胃出血（徵狀：胃漲，糞便呈黑）

你食左又冇死到 而家先問不如唔好問

イブプロフェン

アリルイソプロピルアセチル尿素

無水カフェイン

次次去日本都會買Eve
食完個感覺幾好，好快止到痛，輕飄飄想訓覺

食開nurofen

EVE呢隻 イブA錠EX
同你買果隻成份exactly一撚9樣 但你果隻少左50mg ibuprofen

イブプロフェン 200mg 痛みのもと（プロスタグランジンの発生）を抑えます。

アリルイソプロピルアセチル尿素 60mg イブプロフェンの鎮痛作用を高める鎮静成分です。

無水カフェイン 80mg 血管の拡張を抑え、イブプロフェンの鎮痛効果を助けます。